求5k 睇片文書機list，不打機！

要求I5 ssd
自裝 windows

721

購物籃

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400 Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1460 提交
ASUS 華碩 PRIME H310M-E R2.0/CSM H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Gen1,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 440 提交
ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
1
價錢: HK$ 260 提交
Kingston 1TB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/1000G
數量:
1
價錢: HK$ 840 提交
CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 275 提交
Jonsbo 喬思伯 C2-S Micro ITX Case 銀色
數量:
1
價錢: HK$ 250 提交
Microsoft WINDOWS 10 Home 32-bit/64-bit Full Version Box USB
數量:
1
價錢: HK$ 1030 提交
總數量: 7 總數: HK$ 4555

Btw睇片不如3400G啦

Gefore 顯卡 thx

顯你老母卡
顯示卡啊
同埋你得5000又要i5又想要顯示卡
就算砌到張1650/570之類既低階顯示卡
你d火牛 ssd 底板都一定係垃圾級

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,115

1 x ASUS ROG STRIX B365-F GAMING ATX
價錢：$1,149

2 x ADATA Premier 4GB (1 x 4GB) DDR4 2666 Mhz C19 1.2V
價錢：$320

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$540

1 x ASUS GeForce® Phoenix 1030 OC Edition DDR5 2GB GDDR5
價錢：$710

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$339

1 x Antec Peformance Series P8 Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,991

i5 geforce ssd 5k 內

1030

顯卡無錯
可憎條ram唔係行2400

正野 最啱用黎開powerpoint

Rog加1030呢個完美配搭

想請問你用邊個網站睇？我自己都想計吓數